倪匡係咪香港最後一個科幻小說家

點解我地講左幾廿年都仲係講緊衛斯理

好似冇後起之秀咁

講故台果啲

有好多 冇個突出姐

佢講過 要成為大師要2樣野
就係要好睇同多
好睇既有，但唔多。好少大師了。

當藍橘子流架？

好耐之前

圖書館睇過一本 作者叫宇無名

都算ok既

不過又係消失左

Q版特工

又係好耐之前

舊登睇個一個 名已經唔記得

講部飛機被人工智能騎劫去北韓

個故又係ok既

之後個巴打有冇出書就唔知喇

qq特工

紅van都算科幻小說啦
第二本就唔好討論啦

應該都係啦
依家都仲記得:
1.我受過嚴格武術訓練...
2.科學還無法解釋的...
3.南極有北極熊

point 1 我次次睇到都笑
一有D咩可以閉氣耐D, 跳得高D etc 一定會出返一句

受過嚴格中國古武技訓練

最記得不死藥個尾咁就交待咗佢點解做幾次手術就冇事
前面鋪得咁好個尾hea到仆街

科幻小說解釋唔到咁多，寫大左兜唔到無計

好多本都係開個靚頭, 內容緊湊, 三句結尾架咩
都睇化左

好似眼睛咁, 初頭第一次睇真係一路睇一路驚, 最後幾條laser就完撚左
成件事仲要鳩吹幾句hea 鳩老蔡就算數

寫小說既餓死哂啦

史詩式鉅著紅van呢屌你！

所以倪匡講過要做出名小說作家一定要寫得多。因為一本唔啱睇，有第二本。到書架成排都係同一個作者既書，讀者一定會睇到

後期寫紅傲天悶到仆街

(淨係集集講個女幾勁幾勁,倪匡你老啦)

眼睛最尾個chapter係大敗筆
睇到驚又收得好嘅得大廈
不過浴缸跳樓法又係好鳩

凌渡宇好睇過衛斯理，但係冇乜人識

支離人又係咁, 又話咩法老王, 又咩外星牛頭神, 最尾炸左個廟再拋左啲野落海就完.
咁多本結局比較好嘅應該係"無名髮".

睇過兩本，老實講，寫得好差，好似中學生作咁 主角冇存在感，文筆又唔掂，想像唔到d畫面出來

譚劍，好似都出道左成廿年

張系國都唔錯

衛斯理好多都係, 前面幾咁好睇, 到咗後面差唔多夠字數出書就草草收筆咁
沉船呀

睇哂全套覺得木炭個結尾寫得最靚
個種無能為力嘅感覺好大

玩具都好絕望
點都走唔到

agger 仲有迷藏都係 衛斯理好識刻畫陷入困境嘅心情

天外金球都好好睇

紅傲天? 衛紅綾?

倪匡勁就勁在佢亂鳩咁寫都營造到個氣氛，主要係因為佢啲設想夠天馬行空，當時黎講真係劃時代

成個系列記錄咗由初生之犢變廢老嘅心態轉變

重有邊個
(身手非凡,通䁱所有知識,性格完美)
真係除咗傲天我都諗唔到其他詞彙形容
倪老頭真係當咗紅綾係佢親生女

我鍾意睇原振俠多過衛斯理

盜墓細個睇到驚

陳浩基算唔算科幻？

中學果陣成日煲圖書館
無意中睇左一本書叫碳六十之劍
真係可以一睇
呢本係屈機既真正科幻9up小說

真心 值得一睇 呢本書真係好癲

有心無默？ 無默媽媽算唔算 ？

垃圾嚟

Q版特工算係OK喎

臺灣wor呢個

舊登有篇宇宙野史，幾正

其實連登佢都有連載 不過而家潛咗水

點都唔係新一代
同埋無記錯台灣人來

畢名算唔算？ 佢d情節幾有電影感

魔瞳

你地咁講一講 又好似係好多本都爛尾
除左你地講果d 我淨係諗到尋夢算係完得比較好

有人識譚劍=香港有望
人形軟件真係好睇到爆